美斯逃稅係公民抗命

行得太前

bot?

快能到

樓上成班on9

樓g不要被仇恨g配自己

你已經比仇恨支配左你自己